警察唔收果300萬，有無諗過七警屋企人感受？

人地屋企如果遲d有人生癌，生愛滋咁點？無成300萬d醫藥費

無

咪臭撚
啲老婆要做g幫補家計又要買套又要驗身
要洗好多錢架